[純粹發洩]真係好想屌尻啲棄咗故嘅作者

如題
講真嘅
我真係好欣賞啲寫故嘅巴絲
冒住每分每秒比人追文比人屌嘅危險
都要寫篇故出唻

先唔好理故仔內容或者爛唔爛尾
但至少你都唔好出出下唔出

棄故嘅作者真心on9
更on9嘅係
棄故唔作嘅巴絲係可一粒聲都唔出就棄咗佢
我哋班讀者就尻下尻下咁
日日等你出故
到頭唻就乜柒都無

致各位寫故嘅巴絲:
我哋啲讀者發炮追你哋文
係因為覺得你個故好睇
先會留個正皮
同埋留言追稿

如果出出下棄故
都至少通知下我哋班讀者
做翻個有交帶，有質素嘅連登仔女

By一個只想完完整整睇曬成個故嘅小讀拍